點解手提電話會變左做手GAY?

？

叫開大哥大

因為拎手提電話個手勢好GAY